[風險分析] 機場可以「和你塞」，但唔建議行入去

1.「和你塞」既原理係機場交通依賴青馬大橋及機場快線，容易崩潰；同樣道理，當機場發生衝突，手足都未必有足夠既交通網絡逃走。

2. 813機場一役顯示，黑警可以唔完全清場，但仍然衝入黎作出拘捕；加上港共越黎越無恥，唔可以排除機場發生衝突，甚至「送頭」既可能性。

3. 機場最嚴重情況既風險比街頭戰高。現時速龍小隊組成包括機場特警，但佢地主力快速拘捕，所以會比較輕裝（亦解釋咗點解速龍落單時會輸俾手足）；但佢地返機場嗰陣，係可以按照恐襲規格，光明正大開真槍。

注意機場不合作運動既原理係影響香港經濟，而機場既風險比大家想像中高。所以，多人嗰陣可以搞「和你塞」，但唔建議行入去。

推

塞交通only

幫手推

一齊拎gip搭車入機場，即場買機票犯法？

既然都係冇路走嘅話不如去南區

3. 開真槍即係bye bye , 咁多外國記者 , 即係香港唔安全

搞和你塞最多係塞到旅客無法準時登機 請問可以點樣癱瘓機場 做出經濟損害

唔行入去根本塞唔到
禁制令都無禁係行入去，係禁唔比入機場
識玩一定係行，人多係最安全既做法
我塞住條路先可以無車行
佢濫捕都唔可能響十萬個人既時候濫捕

_

平時賣機票果d位拆晒
機管局做到好撤底

塞貨，冇貨車入到去啫係冇貨出到嚟

塞埋 機組人員/機場員工

踩單車嘅法例係點，幾萬人一齊踩單車好似幾開心

都當你非法集結架啦 仲信法律

總之機場無野值得去慢慢諗 一齊入去塞 其他野你慢慢分析

排隊